其實點解係舒華入到(G)I-DLE而唔係初媛？

求幫推
[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

我舒舒寶獨一無二

雖然舒華好正 但感覺練習時間唔夠未ready好咁
例如緊張怯場 韓文未夠好
反而初媛已經準備好曬 可惜年紀細

你去問下cube咪得
舒華話哂係人氣都唔算差

初媛好正

gidle有小絹已經夠，歌佢唱曬舞佢跳曬
其他成員只係陪襯

舒舒真係好正...

美延同Minnie都好正喎

舒華全能idol
無死角完美

雨琦把聲同soojin跳舞都ok啦

又真